懷疑男神有女朋友 是否應該放棄

一個好消息一個壞消息
好消息：你男神無女友
壞消息：你男神係gay

Wow偶像回我post

9up咋

對男仔動心

鄭在玹is my bf

一王二后

抽離啲諗，就算佢冇女朋友，你都未必有機會。反之亦言。但後者就仆街啲姐。